{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/kuho-plus/GM0023032020067/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Signature Layered Sleeveless Top - Black"
    },
    "text": "ブランドKUHO PLUSはサムスン物産ファッション部門で製造した商品です。 こちらの商品はSS23 / KE3360M015 レイヤードされた重ね着ディテールのスリーブレストップです。 デザインはモダンでミニマルなシルエットで、ポリ素材を使用してクリーンでスムーズに流れる感じが魅力的です。 ホワイトとブラックで様々なコーディネートが可能な多才多能な製品で、肩紐の長さは調節できます。 この製品はアウターの中のインナーとしても活用できるだけでなく、真夏でもスタイリッシュなコーディネートを完成させてくれる製品です。 素材はポリエステル100%で表地と裏地を構成しており、洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があり、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけ、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "KUHO PLUSの商品はどこのブランドから製造されましたか？",
            "answer": "KUHO PLUSの商品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "SS23 / KE3360M015はどのようなデザインの商品ですか？",
            "answer": "SS23 / KE3360M015はレイヤードされた重ね着ディテールのスリーブレストップです。"
        },
        {
            "question": "KUHO PLUSの商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "KUHO PLUSの商品はモダンでミニマルなシルエットで、ポリ素材を使用してクリーンでスムーズに流れる感じが魅力的です。"
        },
        {
            "question": "SS23 / KE3360M015はどのようなカラーバリエーションがありますか？",
            "answer": "SS23 / KE3360M015はホワイトとブラックの2色があります。"
        },
        {
            "question": "SS23 / KE3360M015の肩紐の長さは調節できますか？",
            "answer": "はい、SS23 / KE3360M015の肩紐の長さは調節できます。"
        },
        {
            "question": "SS23 / KE3360M015はどのように着用することができますか？",
            "answer": "SS23 / KE3360M015はアウターの中のインナーとしても活用できるだけでなく、真夏でもスタイリッシュなコーディネートを完成させることができます。"
        },
        {
            "question": "SS23 / KE3360M015の素材は何ですか？",
            "answer": "SS23 / KE3360M015の素材はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "SS23 / KE3360M015の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "SS23 / KE3360M015は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "SS23 / KE3360M015のドライクリーニング時の注意点はありますか？",
            "answer": "SS23 / KE3360M015の製品は薄い色の場合、きれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンやアクセサリーにはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "SS23 / KE3360M015の洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "SS23 / KE3360M015の製品は水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性があるため、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "SS23 / KE3360M015の裏地のアイロンかけ時の注意点はありますか？",
            "answer": "SS23 / KE3360M015の裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があり、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 694
    }
}